《激戰》:「行得上台，你就唔好怯，怯，你就輸成世！」

大家加油